南華早報突發：前學生動源三人被國安逮捕後數小時內 有四人衝入美國領事館

美國仲唔制裁搞乜撚

拜登就上台要快啦

美國領事館 唔會接受佢係
一定要出到境去美國 先可能有政治庇護

南華早報似係搵咗記者埋伏

住係美領先

要睇美國係咪默許 正常必須親自去到美國先可能申請政治庇護

今朝俾人Pacific coffee 夾走左件
而家俾人入去唔出奇

應該係狗放料比紅媒影相

希望佢地走到

美國領事館幫唔幫到佢哋呀?!

睇返成件事
好有可能係調虎離山之計

如果真係咁，不得不配服做幕後軍師果個
呢個人IQ肯定爆燈

美領，美領交通工具都等於美國領土，
所以坐直昇機走最好，
廢時比人假交通意外

今朝有新聞話有海外港人組織協調

領事架車都當係外國領地
但要直送機場，再上專機

但要比你停架專機係度

國安警封鎖咗美領事館未？

美國大選就快投票了
當勞侵會唔會借呢單野而令自己建立 反共戰士形象呢
又可以順手幫下呢4位朋友

有冇 live 報道？

唔怪得今朝開哂口話準備政治庇護
差d 想話班友豬隊友， 原來係調虎離山

外交風波

阿桑奇咁,要睇美國政府有咩態度,中國政府有咩態度.呢兩日好戲連連

咁就睇兩邊協調成點

黑衣暴徒

或者去第三國嘅美國大使館

唔係high profile 好難
定係已經講定數

花園道+力寶中心早就放哂人睇實

班狗係stay係外面mon實有冇人入去
重點人物如gphone 更加係一出門口就有國安跟

手足撐住
希望美領幫忙

咁點解嗰四個又入到去

唔明你講咩
調到自己畀曱甴咬？

睇到想喊

知咗答案未必有下次
唔知好過知

美國駐港領事館係美國買斷左

呢d 唔知好過知
佢地有路數唔應該爆曬比全世界知

希望佢地順利去到美國

一定係好絕望
先明知99%機會唔work都要試

無用，當年王立軍咁多料爆最尾都係要交人

USD $5000 萬

佢3個早係7月時已經比國安上門拉人
再加上出返台灣啖氣，拉佢3個黎向台灣示威唔出奇
不過會唔會聰明反被聰明誤就唔知啦

叫英國派bc比幾個後生仔 上埋國際法庭話中國有違聯合聲名
捉佢就可以開波
到時個後生仔都變老人家了

999年，冇買斷到

你似乎有啲誤解

條片睇有2個人夾住中間果個人喎

搏一搏單車變摩托

唔好話做軍師嗰個
如果真係計好
鍾瀚林佢地係極高覺悟

捉自己國民黎向外國示威
終極回血劍

因為香港係第三國，所以中共無做到盡

王立軍被共產黨通緝都係去美國領事館尋求庇護先去到美國

大把人係果度埋伏，其他大歐洲領事館都應該有人埋伏

拎自己條命黎做餌，打飛機唔好咁離譜

我估

999 年都唔知乜世界了

令我諗起薄熙來帶住重慶嘅人去成都美領攞人

希望美國可以幫手

自膠，王立軍最後被收監，陳光誠就先至係去美國大使館尋求庇護先去到美國

王立軍俾黑馬賣返去北京喎

A video taken by the Post captured the four running up Garden Road and talking to security guards before being allowed into the building.

條新聞都唔係呢條片

當初英國租新界99年都唔知之後嘅世界係點

希望佢地成功

陳生個逃走過程根本證明佢就係夜魔俠

之前侯斯頓支那大使館被美帝圍
今次班狗會唔會以牙還牙

999 年同99 年都唔同層級，唐朝都係三百年

係美領住一世？

佢哋係咪唔知幾點開門

美國出手幫香港人呢啲左膠大愛思維唔係連登仔最反對架咩

平時睇人唔順眼就屌人死左膠
到關自己事個陣就求人左膠大愛黎救你
香港人真係當美國左膠係condom

好難想象班狗肯定cam實

右膠

因為嗰個係陳光誠...老老柒柒，如果黃之鋒/周庭可能都可以仲呢招走到。求其一個不知名抗爭者，美國佬係咪無任歡迎先？

呢個世界有好多種香港人既

入去就搞大咗件事 變外交事件

真

乜鳩梗係唔係美土啦

前兩日袁爸先講完
衝入美領係拎唔到asylum
唉 祝佢哋好運

鐘翰林本身已經拉過
拉多次又點

其實呢件事可以睇吓美國佬係咪有心幫香港人
收難民講咗好耐 仲係冇咩實際動作

幫都會靜靜地
大家唔洗咁高調

佢哋已經搞左成都
隨非美國搞紐約個間,咁香港美領就真係危險啦

陳光誠勁到震 一個盲人憑聲就走甩咗

仲有幾個月

一個救幾個 起碼鍾瀚林個名啲人仲叫得出無咁危險

方勵之 當年都等咗年幾

唯一可以做嘅事係咪retweet？

睇吓鐘翰林會唔會放返出嚟先

Cable: 四名前成員曾尋求政治庇護 唯未能入內

有線：4人未能入內

有線最新 (7:14 pm) ：四人皆為前學生動源成員 到美國駐港總領事館尋求庇護 惟未能入內

OMG 點解會入唔到？

時勢唔同了 當年佢地買xi 先交人 依家點同

唔會封 但好似東柏林咁

暴大學者加登登粉絲

記者AND 便狗

希望救走到

snowden 同assange都未有咁高待遇
王立軍都未得
現實d啦

未能入內全部都
玩完
美國唔想上身/佢地手上唔夠料換人地保護

想知，有冇多啲details 呀巴打

香港果個好似最高level

咁都唔明??? 有人做餌 犧牲自己引開國安 其他人係空檔位入美國領事館

想知國安紅官可以點判 讀心術?

唔出名都得既真係搞多多都唔掂

肯定打到扑街

直轄美國國務院啫
最高level係北京大使館

屌美領唔比入定捉走左

##願願好人一世平安

cable話入唔到去點調虎離山

屌啊

咁易衝到入去既咩？ 門口果班看更好大既官威架啵

捉入去, 打到咩都爆曬出黎, 中共目的係連根拔起

屌你，又話有人協調嘅

領事車係有既
之前唐娟走入駐美大使館後都係一直用領事車出出入入
FBI冇符唯有死跟
被捕果次係趁佢去睇完醫生出門口未上車拉佢

好多例子:

會唔會係咁。。。

cable話美領唔俾入

有咩爆你估佢地真係革命份子

無可能

邊4個？

周庭可以暗中恢復BC

英國當時寫多個9字落去拓展新界條約到
今日已經受少幾多苦

未去到紅官已經俾中共國安
嚴刑迫供加精神/肉體虐待啦唉

樂觀d睇，當年陳光誠都係dem嗰班人救出黎ge

Google啦
當時王立軍衝入成都美領，薄熙來帶人去要人
之後搞個大左北京派人帶出王立軍，之後薄熙來倒台

唐娟係中共特務，中共梗係死攬佢

咪on9啦柒頭 唔好再以為美領係無敵

無端端有幾條友話要庇護，唔通話俾就俾咩，唔使查清楚?你估個個係黃之鋒咁出名?

scmp話有4個入左去

一來美領仲正常辦公緊
除咗打算申請政治庇護之外仲有其他人出入美領(例如申請visa)
班狗係mon實美領 唔係封鎖美領
而進出嘅人亦唔會個個都截查
甚至截查完冇拉到照放
當然有可能一早接好天地線 亦可能只係狗衝入美領
冇人知下一步會點
例如美國會唔會庇護個4個?如果庇護會住喺美領定有冇方法送佢去本土?美領會唔會踢佢地出使館?中國會唔會迫美國交人?國安會唔會派人封鎖使館?中美會點講數法?

輸哂

係支共眼中佢地係反緊佢嘅革命黨

香港領使館同北京大使館同級

幾個活躍分子only ，冇咩價值要美國救

不過我唔太信美領入面會有海軍陸戰隊

今朝有新聞話有海外港人組織協調
但未知詳情

係都訪問台灣先

黃之鋒就救，呢d冇名氣唔洗諗啦 自己着草都仲大機會

點解唔比入

恭喜，你們己成為美國公民

其實某程度上係

2打6點會救 個個都救你估美國開善堂

SCMP 話入左wor

//A video taken by the Post captured the four running up Garden Road and talking to security guards before being allowed into the building.
//

但依家揚晒，國安肯定拉晒

咁可能真係本身有setup
軍師好撚勁

呢幾個係人道only

出名嘅人先可以咁做啦
一個普通平民美國一定唔會幫
幫咗嘅話成班人衝去領事館點搞
唔幫又話雙重標準

你咪唔好信

係就係有，但公眾唔會見到佢地

領事館衛隊commander宿舍響愛都大廈

SCMP 賤到仆街

嗰到係領事館，唔係租界你估真係無任歡迎全世界受苦群眾咩

又唔一定
要睇定的事情發展
始終香港係中美之間風口位

標準配置
有咩好唔信

清算日終於黎到。
一早講左遊行團火一熄就實俾人清算

睇下當年南越發生咩事

我淨係知之前六四後流亡領袖黎到香港美領
美領都唔理佢

即係點，入唔入到去

直升機去到機場唔通派架空軍一號嚟咩

唔係走投無路都唔會咁做
保釋條件愈黎愈苟刻
報到報足你成日
仲要出出入入有人吊尾

同坐監無分別
咁點解唔搏一搏

入唔到

無消息即係好消息

果陣香港仲係英屬
最重要係果陣兩邊都無今日咁疆
點會有得比

南越當年係打緊仗，美國佬撤離嗰時大愛上身順心帶多班越南人咁解
而家中美係咪打緊仗啊？

美國一早講左美國境外領事館唔會接受庇護申請

你唔識就收聲啦

唔只有海軍陸戰隊 其實仲有cia 斯諾登當年D爆料好似有講過

預就預無咁快概
但會唔會加速師加持就唔知啦

如果呢個世界人人都守法
就唔會有警察啦

香港人淪落到要衝美領.....

Not a good plan
畢境都仲係學生